---
title: 纳贝流士
subtitle: Naberius
seal: 24-Naberius_seal.png
---

纳贝流士是最为勇猛的地狱侯爵，统帅十九个恶魔军团。他能用他嘶哑的声音使人精通各种艺术科学，尤其在修辞学与克服竞争上。他能恢复已逝的荣景，找回遗失的尊严。纳贝流士的形象为三头犬或三首乌鸦，每个头颅会自作主张，各自争斗。他性格之喧闹与他的口才和友善相等。他还会教授高雅生活的艺术。
